\begin{figure}[H]
\begin{tabular}{ll}
\toprule
\textbf{Algoritmo:}	& Determinar las características de la fibra $\pi_2^{-1}(\pp)$. \\
\midrule
\textbf{Input:}		& Una parametrización $\phi$ de una superficie $\Sc$ satisfaciendo \eqref{H} \\
							& y un punto $\pp \in \PP^3$. \\
\textbf{Output:}		& El polinomio de Hilbert de la fibra $\pi_2^{-1}(\pp)$. \\
\midrule
\multicolumn{2}{p{.96\textwidth}}{
\vspace{-.5cm}
\begin{enumerate}
\itemsep0em
	\item Tome un entero $\nu\geq \nu_0$ (por ejemplo $\nu=2d-2$ que siempre sirve).
	\item Calcule la matriz de representación $M(\phi)_\nu$.
	\item Calcule $r_{\nu}:=\corank(M_\nu(\phi)(\pp))$.
	\item Si $r_{\nu}=0$ entonces $\pp$ \emph{no pertenece a} $\Sc$ (y pare).
	\item Si $0<r_{\nu}\leq \nu$ entonces $\pi_2^{-1}(\pp)$ es un conjunto finito de $r_{\nu}$ puntos, contados con multiplicidad.
	\item Si $r_{\nu}>\nu$ calcule $M(\phi)_{\nu+1}$.
	\item Calcule $r_{\nu+1}:=\corank(M_{\nu+1}(\phi)(\pp))$.
	\item Si $r_{\nu}=r_{\nu+1}$ entonces $\pi_2^{-1}(\pp)$ es un conjunto finito de $r_{\nu}$ puntos, contados con multiplicidad.
	\item Si $r_{\nu}<r_{\nu+1}$ entonces $\dim(\pi_2^{-1}(\pp))=1$ y el polinomio de Hilbert de la fibra es
	\[ HP_{\pi_2^{-1}(\pp)}(\nu)=(r_{\nu+1}-r_{\nu})\nu+r_{\nu}-(r_{\nu+1}-r_{\nu})\nu. \]
	En otras palabras $\pi_2^{-1}(\pp)$ consiste de una una curva de grado $r_{\nu+1}-r_{\nu}$ y eventualmente un conjunto finito de puntos aislados o embebidos.
\end{enumerate}
} \\
\bottomrule
\end{tabular}
%\caption*{Algoritmo para calcular el polinomio de Hilbert de la fibra $\pi_2^{-1}(\pp)$.}
\end{figure}
